阻止「明日大嶼」通過，先係最有效令中共重視市民民意嘅方法

明日大嶼先係對抗中共同港共政府嘅主戰場

只要我哋阻止到佢通過，對抗爭者同香港都有利

因為中共大彎區係好多地方都受阻

個個當中共係水魚，好多國企都蝕住做

明日大嶼就係中共拎香港人幫大陸填數氹用

只要呢單嘢過唔到，中共要真係要諗點逆轉民意

所以我覺得之後港共政府會不停派糖想令民怨降溫

但大家一定勿忘我哋嘅要求，唔應承行動一定要繼續

特別係徹回義士指控，暴動定義，成立特別調查小組調查黑警，一定要追究責任